我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

我一想念你就那麼近
但終究你都不能
陪我到回不去的遠方

死mk無病呻吟

其實係咪唔再愛先會走 係咪無拍戲個啲愛先放手

咁如果係兩個人都鐘意對方，但係終究冇一齊呢

咁我唔明，點解唔行多一步，鐘意又唔一齊？玩煮飯仔？係要扮到淒美跟住走去懷念。搞邊科？？？

唔想同你行